她的研究領域非常新穎，即生物化學與文化人類學的結合。 2020年12月18日，《麻省理工科技評論》| 
 機器學習研究人員應該停止逃避責任，聲稱這些考慮屬於其他領域——數據科學、人類學或政治學。 人工智能需要變成現實，以及從今年的NeurIPS中得到的其他收穫 
 所以，這些領域加上對人工智能感興趣的計算機科學和人類學，都匯聚在這個跨學科的領域，想要用不同的方法和途徑來解決思維問題。 忘掉你所知道的關於你的狗的一切(第436頁)|Stephen J. Dubner | 2020年10月22日|魔鬼經濟學 
 猶他大學的考古學和人類學專家泰勒·費斯(Tyler Faith)沒有參與這項研究，他說，這個想法可能會延伸到其他隨著冰河時代融化而走向滅亡的物種。 氣候變化可能導致了長毛犀牛的迅速滅絕Sara Kiley Watson, 2020年8月25日 
 要學好人類學，你必須遠離一切熟悉的事物，乘坐一列緩慢的火車，駛向另一種看待現實的方式。 性別是由你創造的-第88期:愛與性查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡鸚鵡 
 但我很早就離開了科學軌道，在大學裡只上過一節人類學課。 真實版《奪寶奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 理查德·庫林(Richard Kurin)在經歷物質文化頓悟時，還是一名19歲的印度人類學學生。 我們都有一個玫瑰花蕾在我們的過去|山姆羅伯茨| 2014年10月15日|每日野獸 
 霍布斯缺乏考古學和人類學的資料來證明他關於前國家存在的危險本質的理論。 戰爭! 它有什麼好處? 很多|尼克羅密歐| 2014年8月13日|每日野獸 
 在巴格達之外，現在屬於法國的敘利亞和伊拉克之間的界線更多的是地圖製圖而不是人類學。 阿拉伯的格特魯德，發明伊拉克的女人|克萊夫·歐文| 2014年6月17日|每日野獸 
 “他是排在一起的，”領導此次挖掘的USF人類學副教授Erin Kimmerle說。 骨骼收集者開始工作在佛羅里達的多齊爾學校|Christine Pelisek | 2013年9月6日|每日野獸 
 布朗熱在哲學、神話、人類學和歷史學方面的思想在今天非常有趣。 德霍爾巴赫男爵馬克斯·皮爾森·庫欣 
 儘管他是一位著名的外科醫生，但他的名字與現代人類學學派聯繫最為緊密。 大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分|各種 
 這是一部觀察、洞察和天才的作品，是人類學科學進步的一個里程碑。 北歐的新石器時代|約翰·m·泰勒 
 在幅員遼闊的俄羅斯，史前人類學的研究仍處於起步階段。 北歐的新石器時代|約翰·m·泰勒 
 其中有一些是關於人類學的，關於政治經濟學的，甚至關於達爾文主義的。 19世紀意第緒文學史|里奧·維納